有冇人一日只食兩餐？

咩原因？慳錢？懶？工作性質？為健康？

有冇人係因為疫情只係想減少資源消耗而出少啲街？我係呢個原因

生活悠悠 可以晏起身

我諗好多人追出門, 唔食早餐

斷食

放假日日訓到兩三點咪食得兩餐囉

一放假就一日食兩餐因為12點先起身

一日淨係食一餐
無學返，起身已經三點
第一餐五點食，然後就寢 完

一日一餐

不過食好多,,所以好肥

唔肚餓所以唔食咁多餐
食少餐又可以慳錢

我 唔食早餐

以前早午晚 而家為左慳個罩唔敢專登落街買早餐 11點食多少少等夜晚算

樓豬渣架
戒左進食了

晏晝先醒
之後hea一粒鐘先起身
食早餐

夜晚嗰餐

完

我～無出街，無消耗energy

我都係 仲係度諗我胃口細咗 係唔係賴咗嘢

一日一餐
每日瞓到下午 用3-4個鐘諗食咩
等屋企煮晚飯 食完睇下書 畫下畫 之後瞓教
咁樣又一日

不嬲都一日一餐 已成習慣

之前考完DSE個暑假日日5點先起身
2個禮拜每日都得一餐瘦左成10磅